遇著李私煙 我未食嘔兩碗

趕唔切限聚令前堂食